尋找銀包失物呀！！！好人一世平安

今晚11點半搭269c （天水圍） 係大欖轉車果時成個銀包跌左 巴士總站 報失乜乜77都做齊哂 入面有幾千蚊現金 同埋一堆重要證件。。。 只求有好心人可以執返入面啲野比我，入面有張好重要既相

知道咁夜應該好難推到個post 或者冇人見到 希望當買個六合彩，有人執到留個言 簿酬

Push

Pushhhh

你睇下FB D失物谷有無啦
不過如果撿到條友拎去狗屋你直接預渣都無算啦

push

推